港共已用支那TG

網上有人講緊個反應速度同歐美整好唔同
極速結晶
成身成頭都係

而家一定要用60926呢d P100+綜合氣體filter 先擋到 仲要全身包實 頭髮 頸都要

Push

學術研究 理論上如果佢咁快結晶化係廢過氣狀
因為要氣化先易穿透filter

要快d收集data

幾時炸膛?

咁吸入肺咪仆街

1萬粒存貨用左一半咋喎
咁快轉?

係
不過結晶係會上身

同埋話而家係唔會散 成幅牆咁
班黑警成日遊行掟入人群中間

一閘開條龍就衝唔到

唔晒科水俾上面咩

嘩屌有鉛粒

有無睇過新聞 支那TG係會爆炸 再散開毒霧

推

........
網上話新呢隻係執唔到上手
燒到個殼紅晒

唔係9UP
包括了中國製造的廉價催淚彈，由於爆炸力大，釀成一名華裔女子死亡

呢單我知

dklm